其實火影前期係最好睇

細個個陣日日追火影，但追到疾風傳開始就覺得成套漫畫變左質，首先好多人有不死既忍術，同埋有d 屈機到太離地。
睇返前期，中忍考試個度先係成套漫畫最正既地方

秒經

以前打架會用下苦無打下戰術
後期見面即刻九尾輪回眼又

多數都係開頭好睇架啦

我愛羅救小李真心正

中忍考試好好睇, (雖然似係抄HUNTER)

最中意呢幕，見到佐助自high 完之後， 發覺自己柒左

鬼叫佐助唔用雷切

但實際用螺旋丸打中人好似無咩傷害咁
螺旋手𥚃劍就有睇頭啦

咁姐係雷切定千鳥勁

咁岩我今日有重溫動畫既呢一幕

自來也死開始到打贏輝夜個一段日子先係最好睇

救佐助之後就開始冇咁正

正正係疾風傳開始

曉篇世界第一

嗚門做左火影之後先好睇